826 4點黑警記招

又講廢話

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

邊日唔係

目無王法
原來真係當左自己服務皇帝

今日有中英文翻譯
好貼心呀
屌

個速度好似講故佬咁

今日無係喇我切柒

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

update唔切
仲會唔會用返尋晚句電光火石呢？

嘩屌呀播片話示威者推撞港鐵乘客？
琴日大窩口單嘢點計
麻煩記者問爆佢